點解playboy咁有市場？

個個女仔把口都話想搵個專一/有安全感/唔花fit 既男朋友
但最後因為果類男仔悶 而揀咗溝女無數既playboy...

明知條仔無安全感都死埋去，以為自己係例外，可以改變佢

最後俾人呃埋蝦條 個男仔拍下屎忽就走咗

第二日就已經拖緊第二條女 , 過多個幾月又呃多條蝦條，不斷地loop

女朋友個姊妹俾人呃咗個處
而個賤男而家食緊第n條女 但都無報應
有感而發

女人都係犯賤

小心你條女的

你playgirl 我playboy 問題唔大

但最大問題係好多未拍過拖既女仔 俾人呃

拍拖都係求開心姐

個閪玩到臭哂就自己摺埋啦，唔好呃啲純情嘅好男仔博埋單，個機會唔屬於你

playboy識漁翁撒網